[Next: Mendy] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

唔撚想要Mendy啊

眼訓未？

我之前啲頭髮都係咁軟
用左黎支會硬番啲 唔會咁易亂

推薦比你

聖母圖

痴線又爆post

Chilwell英文超好

差rice 同mendy，marina 做嘢未

Kai德文唔錯🤙🏻

拖肥件衫好復古
本身Hummel 個牌子啲野就好old school feel

唔會再訓教

Cap低了

好掛住呢個時候既切囝
Sarriball

嗰陣嘅大袋都勁d

你唔訓邊會再有done deal

原來係迷撚

gay過mm同飯

諗到下個簽人係條死nigga就唔開胃

I want Mendy come

Pope on the radar

The amount of times he said "AND UMM" will be the amount of goals he scores and assists this season.

你= fake news

遲幾年就迷施丹架啦

保守估計 20G 10A

我覺得係官方每個signing都問，咁人地梗係話有關啦
變相幫撚狗維穩

買到obalak未

Chilwell Silva Kai
呢三個應該要硬食啲柒number

大家開始懷念沵
不如返嚟令大袋同廢人切翻生

不嬲覺得呢啲interview好廢
你睇下安嗰段要搵嘢讚阿幾辛苦
有幾多個可以好似尋晚Messi直接話唔想高文做教練

撚狗=維尼
教練團=戰狼

20G 20A 球王級

青訓全部收皮得返RJ 一個有正選

7同8 marketing靚number

個年想買stones
追左成季得個吉先買Dllm & hector

RJ就快狗化

證明你唔識波囉

似0

當 美狗10 添狗11 椰22
淨低
6 14 16 21 25
估計泰狗都係要30呢啲大number
捷狗要6

獴狗冇病冇痛一定正選
=煙仔一定出佐

抱起黎屌

我已經狗化佢

今晚得飯睇

Brandt個樣真係基到出汁

未成廢人

Kai而家有無女朋友？

疤鳩都算
到而家都唔明拉7同簡狗打防中揀乜柒7號

到時就會話細細個就睇佢踢波 喺屋企電視機前成家睇鍠疤打吡 因為施丹先踢呢個位

狼簽左隻妖人

切呢？

25都available你不如打埋26出黎

油王一生既污點

讓返件8號出嚟啦
想俾MM著

過埋來搞基

有

佢地砌葡萄牙國家隊
我地砌德國國家隊
睇下邊個贏

嘔返78出嚟，咁貴買返嚟無靚number著

Wolverhampton are set to sign Fabio Silva from Porto. Agreement to be reached around €40m + add ons - as per @Record_Portugal. The young striker has accepted to move to PL, medicals already scheduled. Here we go! 🤝🐺

fm超級妖人

26 available都未必有人敢著

想問下琴晚魯蛇踢國家隊冇出醜

原來fab係屈迷

戰術安排未必
mm同kai真係撞到應

下季入200球

Silva著我服

會員Hutchinson

叫簡狗讓件7號出嚟著6號啦屌

25都一樣啦
咁多年都冇人著
呢兩個號碼當退咗休㗎啦

乜水？

佢條女private左 唔accept人follow

如果Mendy唔係黑人係咪大家會接受到

巴鳩捨得俾返件8號出黎未？

根本大家就係歧視黑人

毒撚就係毒撚
就算係大球星原則都冇
16歐國著5 18wc竟然著13呢啲大後備垃圾號碼

唔係ffp查緊咩仲40M

大家主要在意佢要踢非洲盃

佢如果到來大把神救大家就會捧佢上天

叫佢自己躝去西咸等我地接mm老婆翻黎好過啦

如果mendy要30m
寧願加多少少追pope啦
同樣28歲
岩哂護旗手口味

西咸：不了

根本勁撚到

lm

西咸賣左個後生仔去西布朗 noble公開屌到仆街

冇計 極小有黑人既一線龍
自然冇咩信心

Mendy 除左係黑人之外，根本性價比最高

葡萄牙潛力嘢都係去狼隊架啦

係
飯狗都like咗

狼隊=文迪斯玩具

依個隊長唔話得

呢到十個有十個第一次聽黑人龍都反
係後尾落自己降頭 迷娜迷文

其實歷史上好似無一線黑人龍
得迪達勉強算係

Mendy=黑古圖

唔夠黑

賣埋飯應該會暴動

唔好坐波呀仆街

正常人都會迷娜

比利個偶像Bile

Marina

啲數據根本係一線龍先會有

全部都迷Mendy 搞乜

迷娜如果有個同娜一樣實力既白人
咪又係棄娜
所以迷娜只係自欺欺人既口號

冇得揀
唔買就睇卡巴每個禮拜都不斷破英超最老上陣記錄

數據同硬件都起碼二線頭一線尾，買嚟長做2號龍都好啦，Kepa依家競爭對手係卡巴叔，唔hea就假啦，反咩鳩

呢句野其實好撚on9
同d racist講少黑人做總統=黑人唔識做leader一樣咁撚on9

遠古神獸唔識
呢到d ching 1905年就係史丹福橋睇波 你地熟d

泰狗約滿就免簽拉莫斯

D數據好好J

撇除娜最趕客兩樣嘢 黑人龍同要打非洲盃
佢啲數據好撚靚

拉膠識唔識英文
唔識完約真係快d過嚟學

簽咗德國卡卡
希望可以請返肥安打聖誕樹陣

下場出佢正選 應該立即狗化

夠膽講如果mendy係kepa咁既樣同膚色呢度個個肯定出晒水

fm d葡超妖人d水貨味好重
fm波圖賓菲卡
好運上黎入歐聯4強都唔出奇

狼隊真係提子隊泥

我就迷迪既

但奧巴馬真係麻麻地

直頭垃撚圾

Btw 文迪好似法國人
唔洗打非洲杯

塞內加爾

轉咗行做model

佢副手拜登一樣係垃圾

求其舉例only
轉做領隊一樣applies

玩fm就識
妖人黎

親中方面係神級

生仔呀屌

佢風格熱廁先啱

我9月29號就睇佢拜登點玩debate
民主党都on9
反正出咩人, 班BLM/左膠/Hollywood stars都會投既啦
家陣搵左條痴呆 + 孌童既走出黎

👏🏻👏🏻👏🏻

屌牙 都係要打非洲杯

雲狗係後面成個弱智咁

咩事推咁快？
出左一日街，爆兩個post?

Tsilva今日自己又練波

椰子著波衫加染白毛既話真係好型
但平時就變返羅湖仔

Maigana先係法國

快d開波, 好耐冇試過咁期待

Maignan

碌ig見到達子老婆又大肚，條友咁撚中意中出

其實都係第2胎姐
佢第一胎孖仔

大撚把錢 老婆又正 生夠一打都仲得

閪咸賣Diagana 原來係籌期畀夏拿分期
依家成班人又反主席

唔知會唔會再賣Rice籌期
椰子仲想買連美斯 宗師

兩個no 都應該unofficially retired

平時都型

humble 好啦唔好hustle

唔想開季

Marina搵到弱點

椰子

醜婦終須見家翁！不要怕

一開始我都唔信

又要唔訓一個月了

話晒競爭對手愛記一炮三響

其實我覺得佢可以搵蘇錫頂飯囝個位

椰子係咪on9㗎 幫獌清瘀血？

咩啊
佢地即刻20m定27m bid takowski喎

單刀又唔9入

唔知 因為佢哋班主又係仆街來

明明好幾場都有睇頭

油王世一班主

其實咩事
想知

後入

高光時刻

黑人打龍同黑人游水一樣
係一個天生嘅問題

基士文？

黑仔文

welcome kai!

黑人游水因為骨重
黑人打龍係因為咩

貪錢 以前買人得罪過士砵亭畀人鬧Dildo Brothers

今次又係賤賣打起左嘅青訓 得罪球迷

屌痢狗冇左vvd即刻防守廢左，高普仲話咩防守可以寫本書出黎，證明一個好中堅就自帶防守體系啦
唔反撚狗了

譚狗後備都冇

其實好似係因為黑人多數窮細個無機會練水
先係黑人游水廢既主因

好學唔學 學埋呢招野

無車睇

但佢地本身都要錢比夏拿分期？

有飯

都係
所以一路都唔覺黑人打龍係問題

Never to high , never to low

左右兩個勁到

唔係
係骨架問題 呢個真事

因為體育細胞好又夠高嘅黑人已經去哂玩具

Yes 有多可能bid taxxxx 掛

有影響的 但唔係令到咁少黑人泳手既原因
始終佢地爆發力勁 游短途應該都唔會差
係長途浮力先會影響好大

咁都叫用盡啲錢增兵姐？

佢咁短頭髮要成日漂會好傷 仲要加埋啲硬水

球迷鍾意用青訓

椰子傷好？

Hus條毛咩 搶球波都扭親申請離場

Anyway 黑人我冇乜問題
重點都係個非洲杯

一定有好多因素影響住
例如你黑人天生個骨架就比較大
自然細個校隊嗰啲見你咁高大一定會推你打更前嘅位置
所以細細個開始就已經係遠離咗龍門嘅訓練

求鳩其啦 反正撚狗買唔到mendy都會走去買娜
兩個都係要打非洲杯 到時咪用返kepa

其實個個都話歷來冇一線黑人龍
冇人諗吓黑人以前咁窮 踢街波出身 係唔會發掘/練到守龍
唔同白人細細個就入足球學校/球會青訓 接受
正規龍門訓練
同樣地黑人要靠足球搵食 去歐洲踢波 亦都唔會揀龍門呢個位置去發展 歐洲咁完善既龍門訓練 黑人冇優勢
所以解釋左點解咁多年嚟好少黑人一線龍

有無人睇緊利熱身賽

廢到

寧願買賓科頂住先

巴西夠有窮人打龍出身
乜尻解釋黎
依家又唔係冇黑人打龍，係冇黑人打龍勁啊

高既黑人有運動能力踢龍以外既位置 但係白人就未必得 不過有一大堆都係去左打籃球

正選有踢咩

邊個左閘糟糕 Walker Trippier?

唔係傑斯咩

小傷黎

理論上龍門呢類靠身型同反應既位置，黑人先係有最大優勢

應該Walker 但條後防好撚廢

龍仲有David James Brad Friedel

位置感先係最重要 同埋球商呢兩樣都係黑人致命傷

前場三個出曬

對blackpool 輸緊1-2

問題係Walker左腳生蟲

可能脆皮打

利狗半隊正選輸緊黑池

好簡單 每個國家/民族都有排外主義
你用腦諗下點解港超/支那超咁依賴外援 都唔會浪費名額係龍門身上
龍門呢個位一隊波得一個正選 唔會有球會放資源/比機會黑人/其他種族身上
歐洲除左法國本身黑人仲多過白人之外 你諗下點樣個個主流聯賽都冇黑人打龍咁濟？

無左果兩隻閘 利狗弱好多

出脆皮都係貪佢有傳中
放佢左路廢佢武功 咁出佢做乜

留意到kepa返左西班牙精神面貌好左

收嗲啦

無神軒好似差好遠

同walker道理一樣

比著車 個個#KloppOut

球商點計都冇可能高過前面啲位啦，
依家唔係講非洲人，係黑人呢個人種咁多年都出唔到個一線龍

我地未踢已經林狗out

有拉膠鎮住

熱身賽都有假波

亞洲人都好似無

支持拉膠上車下年 鎮住kepa
Win win!

扮廢，簽完Thiago就會勁返

上年猁熱身賽都係輸多

歐洲白人排外主義 龍門呢個位只得一個 會比少d機會其他種族

冰島

同我地林狗一樣

Tammy唔知係咪傷左

咁撚多兒子

所以咪話佢哋主力一傷咪仆街

神呀

全部都係神

見樓上師兄講訓練問題
係人都知道發揮黑人最大嘅功用一定唔係拎嚟打龍
所以細細個就少有龍門訓練
所以都係好少黑人上唔到一線嘅原因

2年後又係35,6歲過嚟接Silva班

唔踢好過踢啦呢啲波

等陣場法國我好撚擔心

Cup左

呢句好似講左兩年 但係佢哋既主力都係無咩傷過

譚狗連後備都無

亞洲搵個高佬都難啦

三年全勤 今年難講啦

咪就係黑人打龍唔勁囉，你唔問下點解無亞洲人做龍

碧福特點解仲有正選

修夫基同撚狗都係呃飯食

係仔就係son

人哋體能教練勁

同埋龍門呢個位同其他位置好唔同
唔可以靠踢街場訓練出嚟 點都要靠正統訓練手法 出迎
黑人細細個打龍冇正統訓練 到大個先改正翻手法同出迎已經太遲

仲要上年超頻足球

Salah開始多傷 費明奴都係

#266答左 細細個訓練問題 同排外主義點都有影響

你知唔知垃圾車梯隊好似成堆黑人龍

基本上夏維斯好難搵到買家，曼聯丶阿仙奴丶曼城丶利物浦都已經足夠主角，熱刺又冇錢買佢，西甲啲強隊都夠主角，意甲又冇乜球隊打主攻，多蒙特又有Brandt做主角，拜仁又有T.Muller做主角。基本上除左車路士，都冇其他球隊有意收購。

關排外主意咩事呀

冰島男人一定要加個son架嘛

Wady Cumming Bllm Bulka呢啲都係白人

成隊都係神

11個戰神

近年啊嘛講緊呢幾十年點解冇黑人一線龍
而家呢十年全世界種族平權咪多翻黑人龍

指揮班撚樣

亞洲咁多個聯賽都好少搵外援龍門踢 明未？

趙賢祐

法國隊其實已經可以砌個全黑人隊

飯狗打中堅 驗貨

亞洲高佬都係去哂打籃球排球

Nba成推黑人打波勁，根本就係黑人體質影響，勁既黑人都打哂龍門以外既位，自然揀打龍個啲咪無乜勁人

但係排外主意

唔係gomez dier咩

唔係防中咩

可能南閘玩三中堅

講左法國除外啊on9 法國係入籍非洲人為主慣晒啦

當你講通
近年先有平權
但近年都未有一個上到一線
好似areola lafont呢d都未上到大枱

法國佬自己捉蟲 畀殖民地可以入籍

化妝龍

你講呢d 90後出世 種族平權近呢十年先有起色 我敢講二十年後球壇會比而家多好多黑人一線龍

今日內戰係

老鼠
黑人

捉蟲捉到贏世界盃？？

黑人自細身體質素好 自然唔會用腦踢波 習慣用身體同速度去壓制人
所以好少黑人識得用腦踢波

黑人自細身體質素好 所以啲校隊就會安排佢去打龍外嘅位置
所以好少有黑人龍

所以買中一個一線龍,應該難過卜比sir空難唔死

Nipple菲律賓血統算唔算黑人

所以做得龍嘅黑人你知道係咩料

拜仁到底點樣訓練 sane大隻左咁撚多既

果張圖 係第二個人黎

佢on9

I mean 非洲人多過白人

聯賽第一場
Odoi Werner Ziyech
Mount Kante Kai
Chilwell Silva Zouma RJ
Mendy/Kepa

做得龍嘅黑人應該係猜包剪揼超廢
一係就天生反應超好

講用腦 球商 龍門會夠中堅同防中需要球商？
咪又係咁多一線黑人中堅 防中
關有冇腦撚事咩

唔算

有無圖

因為呢啲位可以用身體質素去彌補
但係你打中場要派牌嗰D真係少黑人

屌 又面盲

Kai Havertz in today doing a little work on the training ground. Most players have been given the weekend off #CFC

如果你要咁講 打龍都可以靠身體質素 彈跳力 反應彌補架講到尾係因為訓練問題 唔係黑人天生問題

咁你見唔見到有黑人彌補到

所以近年咪越嚟越多黑人龍囉 出一線係遲早既事 種族平權都係講緊呢十年

面盲

咁多人招呼佢

唔係on9 車區出名面盲

West ham輸緊般茅5:2
Welcome rice

呢一個月磨撚到4 50m

佢地彌補完咪就係變咗其他類型既中場囉
叫佢踢返派牌一樣死
而家講緊龍無得用身體彌補完轉型 所以咪難出一線龍囉

展鵬開post 路過g 持

Marina準備做野

?

Kai 好襯粉藍色

其實係件粉藍真係靚 邊個著都襯

算啦係度嘈冇結果
睇下十年後 歐洲黑人龍會唔會出一線 平均質素有冇高左 咪知係我講既訓練資源同種族主義問題定係你講既黑人天生問題

想買呢件多過比賽波衫

唔洗等咁耐 mendy嚟到就會變一線龍

望就咁望啦

咪同馬達差唔多

珍 平時著都唔錯

Abraham狀態唔得

唔係傷就得

香港有貨未

可以讓比大袋上位
He can take his time

上個post提起你個fd suey喎

車Training好少舖會返
或者等下fb shop會唔會開團

Rice DM

車區最垃圾個件lulutung 回歸

知唔知邊度仲有今季件白客同黑客

Mk啲波衫舖可能有

真係查比亞左閘

車Away本身都返貨少

咩都有得內戰

TAA傷幾耐

我估一陣會係飯

Kane唔走真係分分鐘冇冠落袋開始見頂

Pickford係咪契仔嚟
有咩理由用佢唔用pope

仲有Dier

冇80M ar ma

Foden Sancho好撚sharp

又係 Coady Mings Keane呢啲都係一擔擔

冇人睇

寧願放2隻後備龍都唔放咸
真係廢人

作客好靚

Rice撻Q

Rice lan

中堅材料

無出好基友MM 舊飯廢撚到

飯狗撻Q 右腳射左腳
快啲躝過黎車仔 練射波

Sancho出年就係我地既人

Rice咁都可以撻

飯囝下年新指揮家

sancho + rice = 未來車

佢企係度指揮.好癈下

很想要

Rice Carry中後場

Kai子 j完可以退貨
拎返筆錢嚟買sancho

破唔到密集喎屌

飯仔長波咁好 下年中堅識斬波了

守得幾好

我哋有雷狗大佬T Silva

Foden真心好波

Zouma out

係
想要

屌打m狗

懷特包斯都有得出

下年係鏝有正選啦

鏝龍骨

Rice 好有馬迪影子

淨係打右邊

山祖fc

大家覺得MM勁啲定Foden

慢過龜+單蹄鹿

Rice>>>>>>80M

一定Foden

上限一定foden高d
但猛勝在勤力 態度好

打中堅算啦返黎

有冇ching覺得山曹啲踢法 同傳統英撚踢法差好遠

Foden no doubt

Foden仲有光頭教 除時做D silva 2世

係 幾何有咁扭得

手榴彈咁遠

覺

維京佬絕技

係多仔大 係唔同啲
英國果班波牛黎

山曹就是我轟最後一塊拼圖

踢過其他聯賽係唔同d

有啲森巴味

3年啫

Sancho一炮過150m都唔過份
難得冇人爭獌咁都出唔到120m真心CLS

傳統英撚係咪艾朗連農 艾拜頓呢啲傳中之鬼

Kai都有撚蛇教 除時做林伯ver2

250永遠最後一腳就係咁求其

成隊都林伯

波叔啦

11個林伯論

11個林伯

Mount呢家似梅拿果種爛打

一過半場就射佢老味

Rice

畀人㩒住都頂到

全勤

撚伯踢波好撚有腦

唔好搵巴鳩黎比
猛目前都係爛打型攻中

Kai就唔同

飯仔守死球 pass

防守最後一塊拼圖

1650IQ

比丹麥女孩應該比人㩒住黎頂

射波中楣彈入唔計

so b唔肯洗大錢掛

起碼勤力 技術可以再練

好想快啲食飯

Marina MaMa

壓佢40m

切都有撚狗教 除時做林伯 the 2nd

唔關so b事啦

唔係sob 係班主

係 但呢種打法 要好識搵空位同閱讀球賽 希望佢浸多啲

全隊M腳食煙甩頭髮

Rice根本唔急
慢慢壓下價先
等多季都ok

格拉沙家族係咁

已經開始操

Dllm Rice真係好穩

不過如果佢一心上車 應該都冇問題
係驚比人搶

佢應該係非車不去

唔洗跟國家隊咩

班獌朋友都唔屌
今季唔買一定買唔到

唔洗

有幾下包好快

佢踢波都幾醒目 係腳法無Fidel果種咁細膩
真係林伯二世嚟

想要Rice+Foden+Sancho

不過對手係冰島
zouma應該都無咩壓力

差緊啲腳頭

希望keep住
唔好同MM分手

西咸真係遲早收皮財政搞到咁 有娜姐係到飯仔真係唔擔心

拍咗十幾年拖 好穩定

撚狗踢中場d後上入zip
都前無古人後無來者嫁啦
mm點都好難追得上

爽

我現時自己肯做飯 悶極時自己可浪漫

Big piece on the inside story of how #CFC signed Havertz coming on @TheAthleticUK tonight.

前晚鼻屎佬都識做唔出佢

學到8成已經夠

應該落左order啦

飯仔都係睇今季定下季嚟姐

印左白客華石

閪咸咁嘅情況 有信心今季搞掂

rice

好勁

踢中場 真係要好好既球賽閱讀能力先上到世界級

踢中場踢到隊史最多入球真係癲

想買克羅地亞件作客印華石
好撚靚

應該係世界上入最多波嘅中場

我都想印埋 黑色格仔配白字華石

撚狗果時踢波 好識係適當時候出現係岩既位置

教波都有咁勁就好

走位真係世界級

睇Marina點壓價

我地末來龍骨

前場：美隊 雲
中場：kai mm kova
後場：捷狗 飯

其實梅拿都有呢種能力

冰島佬身型好同死球有練過 如果飯狗handle到某程度上證明佢守到呢啲+本身會用下波

傳奇達仔

仲未來

最經典一定係曼城入番車果下，咁撚樣都比佢企岩個位入波

去哂皇拜啦
仲龍骨

唔反禾拉了

笑死

留住佢地可以嗎

抑鬱自卑撚教人 相信自己
即係青頭仔教人屌閪

印左主場高囝同m狗
想搵兩件作客印多個

Marina吧

車=拜/鍠B隊

暫時撚狗吸引力>球會

達子教人屌閪就真係可以出書啦

就算西咸財政幾廢都好
我車依然會係佢哋既私家雞

留在心中

佢地今年唔賣飯狗
我地下年就踢到佢降班

呢幾年贏返幾個title再keep 住買人，show 到個決心

我信留到佢地

差幾遠呀
梅拿講緊係影子前鋒
但撚狗係b2b

其實撚狗係全能

咁梅拿走位係真係好撚勁喎

梅拿遠射差幾班
應該係少數幾個純靠走位搵食既進攻球員
另外一個係荷西卡利祖

我都想難得成隊大部分都咁後生

林狗報恩

公海個英撚po有人柏豪都唔識係咩事

出mm未呀

唔識個花名？

飯狗唔撚識射波

Rice啲射波

後衛腳

飲仔遠射

打獌果下炮彈原來係-6

飯射俾觀眾.可惜無人

射到咁為咗上車迫球會減價

同Chilly一樣

球場出面有觀眾架

南閘出猛未

為左証明自己要去車打中堅

向好嘅一面睇 有新人睇波都係好事嚟嘅

換撚走禾特配斯啦屌

Sancho carry唔起喎

利申：寧願佢地唔踢唔傷

等陣法國毒毒可唔可以後備

好正

飯啲長傳又係靚

呢條友除左罰球無野勁

好似幾十年前 啲人睇港超冇錢買飛咁

Sancho踢咩

比MM踢20分鐘算
當郁下

甘狗話之你

條撚樣真係仆街黎

一日3個post

踩下草就得 唔想臨開季又傷多件

成撚日都俾佢用到簡迪傷晒

比下柏豪出算啦
MM寧願佢坐到完場

第11個po

Gomez呢啲係中堅比上去貼地既長波
好撚好J 好實用可以bypass中場

我地班黑鳩女人冇一個做到

泡菜嗰個其實唔差

捷狗英撚都冇咁多個po

佢地唔派膠set炮台比對面已經要還神

大細超

就嚟連食飯瘑屎都要po

賀蛇

南韓ddg世界盃嗰陣打得唔錯
特別係對德國2:0嗰場

基本啦 轟應該會捧佢同MM做球會icon

仲有CA

身價唔同啦

實力真係差好遠 如果有個中堅比到呢啲波
就唔洗下下分比閘踢

2年後回家吧

Giroud and Kante start for France 🇫🇷

Kovacic starts for Croatia 🇭🇷 (#FormeBlue Pasalic starting CM with him)

Christensen starts for Denmark 🇩🇰

walker

柒撚到紅埋

Kante giroud

弱智

walker 笑左

Walker

Diu

咪傷

班護旗手唔逼害美國狗已經要還神

ullm

迪甘斯仆街死

屌 迪甘斯話晒都前車
唔好用死毒狗好嗎

傳説中嘅收工腳

屌佢老母

條友如果有腦一早變世界級閘啦

出TAA收Sancho

432

岩啦 佢可以打曬右邊

250最後一下就係咁柒

無人走位斬乜柒

南閘係咪好憎靚仔?
一早換走foden同jwp條垃圾出柏豪同猛是旦一個啦

Dier隊長

冇左Chilly同Taa 兩邊好似廢咁250 sancho撚可以一個舞曬咩

好撚on9

出波勁既查比亞打左邊

撚仔把口勁定名氣勁

奶撻最勁

又係Rice包到

奶撻練口才

sterling

話哂係球會歷史最貴嘅收購，
唔J耐啲點得

屌訓

唔睇法國？

佢fake bike黎

燈撚到

又12碼 cls

笑出聲

你一瞓又有嘢睇

一來一回

好！

一線鷹

不如你試下燈少日
一話瞓又12碼

伊清不如以後唔好起身算

瞓得好

冰島唔爭氣

miss

場波去到最後幾分鐘先精彩

呢場波都幾好笑

ON9

ON9無極限

佢唔起身 我轟下季應該即刻三冠王

Gichi

咪屈 梅拿今季德甲助攻王 點會係純靠走位搵食

球12m幾似我地傳奇果球

一入完波南閘捉鳩住高美斯然後即刻輸12碼已經夠on9，對面仲勁

仲有傳中
講漏左

假波

官方lock screen隻色好型
雖然好似鬥雞眼

車路士係咪應該要再傾下個價？ | 歐霸之永恆一刻19/20 HK

邊到有得睇法國?

有冇人一陣睇瑞典vs法國

兩點了，訓先
希望訓醒可以done deal rice/sancho/oblak
唔介意比轟區手足笑訓左
晚安

中伏7日內係咪可以退錢
唔得嘅話 30M 轉售比獌狗算啦

果陣啲ching話佢臨近轉會心不在然

克羅地亞中場Kovacic+Pasalic

咩topic 之前譚狗又有條係咁

Ullm 睇葡萄牙克羅地亞

豬sir

丹麥女孩正選

合理

🚨 Arsenal lost 3-2 in a behind-closed-doors friendly vs Aston Villa at the Emirates Stadium.
⚽️ The Gunners' 2 goals came from Aubameyang.

Auball到

有冇ching有丹麥打比狗link

去totalsportek揾 入面大把link

我地用kai換安返黎！

有前6都偷笑

我哋要保住上半版

無夏狗古狗唔想睇

比利時幫走哂 已經冇睇過

嚟緊仲有無熱身賽
唔夠match fit好大獲

agent jorginho

國際賽個班頂住

friendly留力咋
達蛇點會輸

達sir>撚狗

達sir friendly入到兩粒
撚狗得一粒

成班未夾過

提子仲pepe

76台係咪無link?得電視?

其實點解雲狗可以咁平

賤過狗

睇緊法國live Ullm真係麻麻地

唐氏價

How #CFC signed Kai Havertz:
🔹 Years of planning led by head of international scouting Scott McLachlan
🔹 Lampard's "gutsy vision" convinced Kai #CFC would be more exciting than Real
🔹 Negotiations were "super tough over every inch"

📝 @SJohnsonSport @honigstein @liam_twomey

This is the story of how #CFC signed Havertz, including:
* first approach made before transfer ban
* how Lampard's phone call convinced him
* Granovskaia meeting with Leverkusen in south of France
* why Havertz prefers to be at #CFC now than Real Madrid

母親大人又嬴

水貨

Livakovic 勁撚到

agent kovavcic

留意到飲水好多土耳其球會fans叫佢去自己球會
搶手貨快借

早出世真係重要
大佬踼西甲二弟踢德甲三弟已經去到比甲

Thiago 兄弟點睇

睇完其實都冇乜特別新料
拜同皇都想要但只可以下年買
但Kai覺得今年一定要有新挑戰
又同撚狗傾過電話所以揀咗車

獌都想買但買咗Bruno同專心斟Sancho

Lampard laid out his vision of attacking football,explained how he was in the process of building a new team and Havertz was going to be vital, something that Kai wanted to be apart of. “He was convinced that #CFC were going to be a lot of fun”

傳說中既四弟出場未

其實真係天時地利，儲咗兩個轉會窗，武肺搞到轉會市場無對手，啱晒Marina逐m傾嘅做法，連李城都肯平放就知今年隊隊都掹掹緊

中柱中到痴線

Chelsea knew they had to do the same and it is understood conversations were initiated around late April/early May 2019. It was made very clear the club had an ambitious project in mind, that they would be spending very heavily once acquisitions could be made again and Havertz was very much in their thoughts. There has been some form of contact between the two camps ever since.

上年4月已經開始準備未來大計

想知點睇the athletic啲文 之前鷹教過但係冇save低又搵唔返個post

三弟廢到

btw普巴表示

冇武肺好大機會去皇
其中主因佢偶像係Kroos
而拜因為梅拿回春就算今年Kai去都未必有正選

包皮勁到

簡些路呢場勁到

兩場一齊入

包皮勁到
過埋黎啦！

welcome 包皮
唔買山曹了

屌較左鬧鐘起唔切睇龜頭入波

美斯係香港出世

法國d中堅用波同風火輪有得比

你起到就唔會入

冇大佬照可能佢波都冇得踢

以前唔係有咩閃光三兄弟既咩?

Marina係真正既寸土必爭

次次見到比利時打3中堅就好燥

好似美軍係南海用木筏咁

冇純左閘好難用翼打full back，就算右邊meunier都係翼衛發揮好過四後

佢又係柒 兩閘可以一個人都出唔到

細四廢到比多fans叫佢做廢三

右閘castagne ok既，左閘得lkk細佬，好似係垃圾黎

印象中細盧係放題嚟 而家唔知點不過都係偏進攻型多

唔知真唔真 篇文淨係得一句描述

屌你老母以為fb白卡狗
原來係youtube柒頭
搞清楚係唔想要kai定冇錢買kai啦
阿狗柒到想用安狗踢10號位呀
淨係拜狗皇狗都想買啦
呢啲腦入水痙攣佬好心唔好9up自曝其短

如果唔係武肺搞到啲球會冇錢買人 都幾肯定上面佢講嗰堆球會大部分都會搶Kai

講出黎自己笑唔笑

我車主角係邊個 好似個個戲份都好平均咁

Marina bb

屌主角論 一隊波踢11個人嫁，係咪要全隊只可以有一個係好波/識引領攻勢，有段時間車得夏神一個咪67囉。

依個轉會窗少人比得起錢

應該係真
隔離痢拎完champ 明明完陣
連續約完陣都唔續，人又唔買，明明上季超頻完，應該要補幾個後備輪換

FSG真係應該想慳錢，佢mlb隊red sox都係咁賣主力坦狀元，draft又簽個dllm壓簽約金

考證唔到kai幾錢

仲有mola達都係今期收錢
其實計番車net spend真係唔算多

兩年計，出20m以上買龍先開始負數

頭場點出

原來丹麥狗尋晚又比LKK雞姦

welcome mandy

Ziyech 同 Timo 出手真係好快 兩個禮拜搞掂

但個時都未知林伯會黎教

我估得kai係咁早就想買？諗住當佢下個hazard咁？

Del左

His average of 3.55 completed live ball passes that lead to a shot attempt ranked fifth in the Bundesliga in 2019-20, behind only Thomas Muller, Philippe Coutinho, Jadon Sancho and Kingsley Coman. That figure also compares favourably to all of Chelsea’s attackers last season except Callum Hudson-Odoi, whose average of 3.65 is based on a relatively small sample size of 852 minutes played in the Premier League.

最強之人已在陣中

求其搵個同Kepa比都變神龍

諗定點可以渡過transfer ban
賣世三已經係第一步 請撚蛇係第二步
不過佢對啲target收得好埋
eg CA 兩三日就突然done deal

Ziyech我地scout咗3年
雲拿就真係今年彈起target

FB班白卡佬笑鳩女孩單防唔到渣古
Dllm有幾多中堅可以單防到隻坦克

突然諗起下年非洲盃文尼同沙拿都要去踢 猁一時無左兩個主力

我哋正選龍下年都要踢非洲盃

Oblak斯洛文尼亞人

超級連結人

法國隊個撚屌下場可唔可以唔出Kante

原來postpone 1年

死返去你何wayne隻小丑d group到圍爐啦
出面世界無人理你d 傻鳩理論

卡叔阿撚

Christensen v Belgium on 5 Sept
Clearance: 1
Blocked shot: 2
Interception: 1
Tackle: 2
Ground duel: 3/5
Air duel: 3/3
Pass: 81 (96.4%)

大把，對住LKK只要唔比佢輕鬆接波，以佢first touch 根本可以大大減低佢威脅

丹麥狗對lkk 就柒開，干2當年撞下頭就插水扮死比lkk 追平，am最後輸撚埋

歐國盃唔會影響聯賽
我地仲有五年唔洗擔心

咁有趣
上面又話Facebook啲人講守唔到渣古

但係夏薩特好似係二哥 仲有個大哥

其實佢心理質素好多就好勁，唔知做乜咁騰雞

又話比lkk強姦？

可以將kai換做包皮

佢話椰狗開季出唔到

好多人都冇睇開波 見佢冇腳法唔想識扭人就屌佢唔值呢個價

所以班白卡佬睇緊乜

Kai, Welcome to United

Del左似fake

淨係睇數據真係好尾機

最緊要識出迎

Nouman都話Onana好啲

泰狗話第一次同佢練波就覺得佢好有potential

矮

有T silva應該會定好多

Eden好似係大哥
有三個細佬
聽佢自己講佢話四弟好似最勁

佢咁講

Oblak 啦屌

四弟之前仲係車U12 定U15 依家唔知點

呢個係三弟
而家好似去左布魯日

好似喺比利時

四弟喎

上面大部分都返一日放兩日

四弟冇上過車
得大佬二三上過

咁冇嘢啦

如果出到20-30m就梗係買Onana

4弟ethan而家得16歲
所以未正式出道

之前見過佢著車波衫以為佢打緊足球學校

有冇咩聲氣好耐冇見過佢

同對抗性都係唔夠硬

仲矮

搵到了

上網搵關於佢資料都唔係好多

（更正係今年17）

其實同大佬差好遠喎 當年呢個年紀已經打緊法甲

所以呢個都係eden自己講佢4弟最勁

可能真係純粹最錫佢因而9噏
所以當參考算

一代不如一代

講到尾都係唔穩定，對抗性唔夠硬都可以用其他技術彌補

如果計上去4兄弟成就應該都好過父母
不過如講真係踢得起
看上去都只有兩個大仔

左閘唔會到最後一個都賣唔出掛

佢之前打足總盃算係咁

知你急住放其中一個，一定壓價

唔稱定係由於騰雞，騰雞係自對疤之後開始

唔止放一個？Baba借左未

講到四弟咁勁16歲應該就好似嬌咁比大會買左啦
謙虛 9up多

其實而家全世界都應該見到車要賣左閘
唔壓就奇
袋得幾多得幾多就算啦

柒一球就有陰影

所以我估大佬應該好錫4弟

原來marina搵到對手同利華果邊鬥企硬玩咗幾個月
結果就係兩邊都要面，一邊就話壓咗價(80m), 一邊就話full paid(100m)
無人知邊邊啱

續個覆

呢兩個人差一年又可以同隊
Btw撚蛇真係好似老左好多

冇睇到，真唔真啊

干爹買到vidal 國米迷一定好開心

經典陣

想睇可唔可以打殘蛆

一場波就吹到上天

Tom Holland嚟

買唔到飯狗嘅
今次轉會窗唔合格

Lockscreen

後防而家補左
一線尾二線頭既左閘，
一個老中堅，
龍門又未換
前面入幾多，後面失幾多

要買曬飯同龍先叫放心

仲記得78月個陣仲話緊買到kai就100分
又話無新CB LB都得，有kai前面會入返
而家簽到一字排開就無左件事

👏🏻🙏🏻

皇馬當年六條煙，但後防廢，一樣贏唔到西甲

隻Fabio silva都35m

收撚皮啦christy

佢一日冇對抗性 一日都唔會上到大枱
除非佢練大隻 如果唔係佢躝

Ching真係好落力燈

本身都冇預簽咁多人同冇預即時下屆要奪冠

狼隊畀ffp查緊 硬食左先費事比人ban買唔到人

食得飯未

ffp唔會ban買人嫁wo
最多ban歐賽資格

唔知

中資狗 希望佢比人ban 2年歐戰

買埋龍同飯仔就100分

人嘅慾望無窮
咁樣一字排開法一早過咗100分
而家追求150分200分

睇左成年 大家都知佢咩料
有咩理由一場波就吹到佢上天

大隻/躝

我覺得是旦一個龍都好
一定要買一個
始終卡巴都老

放心 下星期Mendy會到

辛苦ching
我地成隊波 最少有一半人要你出手燈

冇睇 係咪真係天才
一線隊踢得廿場波

狼隊真係提子隊黎

買d唔買d

狼隊都無歐洲賽打

真係巨人咁

歐霸外圍賽

FM妖人

屌 我唔係燈
支持佢躝

18歲

Err umm
Err ummm
Er um

Ok

咩呀，李城 阿狗直入，熱打歐霸外
唔係咩？

Kai真係愈睇愈型 又高大

幻幻挪威仔u18琴日入波

係

除非佢之前贏歐霸
佢排第7乜都冇

諗起之前皇馬買個個挪威神童

有冇人知佢點

好撚勁呀 奧歷加特

每次簽人 出面班葡萄友就話如果今季冇英超林伯就要執定包袱 睇到佢地咁酸真係好心涼

今季季初話頭十都收貨，季尾跌一跌落前四即刻屌曬鬼

如果入唔到前四
Tsilva Kai 應該唔會黎
之後李城前四 捷狗又唔會壓到價

原來皇馬都簽左佢5年

時日太快

好彩班後生仔最後冇崩盤

最初覺佢吹大左
點知借完去皇蘇真係好q勁

個身形屈撚到 又一個model

好彩Marina媽媽冇比豬蛇走

我地個龍都要抬起個頭望佢

who

可以守埋龍

Kai仲返唔返國家隊

下季返皇馬？

Buy oblak or ter stegen la diu

唔返啦

係喎馬撚沙外借有冇消息？

好似利華成數最大

慾望無窮無盡

個個走黎問你係咪eden細佬佢點勁點勁搵你比較
蛇都死 仲要咬住大佬份糧邊有心機練波

希望雲狗 kai狗 椰狗同捷狗呢d水貨下件有人接貨

好高

班環保撚挑戰緊The Sun Daily Mail
CLS

冇點留意
但應該似會番

Mendy

想印Kai

大把人想印

等今個星期出號碼

當年王子已經叫天價，個物價通脹勁撚到

Mendy men men men men mendy

Chilly拍手

衫已買
一出即去沖去印

我welcome定mendy

下星期done deal

印施華定kai好

小朋友先做選擇

短手狗 唔係喺畢爾包嚟咩

咪畢爾包

但本身已經要印美狗

邊撚個mendy

Athletic Club係畢爾包嘅原名

印哂7年

提早回收返

高價西班牙全部水貨
反而平果班性價比好高

Morata、kepa同王子都用敗走相

王子賣波衫都夠

如果費托係盧卡古咁嘅樣肯定俾人屌到仆街

王子打11/12歐聯已經回晒所有水

Your face your fate

魯營一球已回本

整體package好似Onana好 d

我想問譚狗琴晚唔入選 係咪姐係已經返左cobham?

Welcome Mendy

下年俾人call返皇馬

又想燈

Mendy如果早一年黎車一定係dllm

冇bench姐 應該仲係國家隊練

交比我迷迪

你地繼續迷娜

仲有安聯角球

有片
不過個標題真係好柒

肯定捱唔到去巴塞反底個場

寧願支持雞巴多一季都唔要黑鳩龍

BLM

Welcome Onana

Who’s next

琴晚格仔個龍幾勁 雖然失4球

fm有買過佢幾勁
失4球都仲係全隊最高分第一次見仲要過7

197,唔係殘廢，有資格打龍

唔係黑人就摺埋啦

染黑自己就有機會得到lollipop既青睞

諗歐國聯嘅死全家

唔係踢法甲已經唔洗諗

華石踢得唔好？

有咁高咩？google得186咋wo

我見fifa 同其他網都寫佢得 1.86-1.88
同kepa差唔多高

睇番世3係皇果啲球王片
都仲係好勁

有冇ching 知邊度買車狗波衫最抵 （連埋印字同英超章）

希望可以簽埋rice
中場6呎1 身型靚
有攔截 又識向前帶波
感覺好洗好用過Barkley

21

總之唔好係官網買

原來利狗最後反cup7-2

想印冷門球員球會字得官網

好洗好用個巴仔就緊 貴都貴幾倍啦

Marina冷唔冷門

以前香港有官方shop
成日係官方買
依家收左皮 煩好多

186 only

買淨衫ok
最撚慘係鬼佬印字求其到不得了

我純粹係見到wiki寫197

隔一排就會見呢度有人話官網影波衫中伏

好奇問 今年有邊個冷門想印 呀含？

印過幾次伏嘅次數多過唔伏

淨係azp球會字香港舖都冇返

我見freekick 嗰啲都係599 想睇吓有冇邊間會平啲

唉懷念aisa store

我印Marina英超字算

英超公廁字

球王片個個都勁
btw冇記錯好似係16場1g6a 3個12碼

黑池換晒成隊2隊出黎踢

Fb search恒富足球
之前599送印字而家唔知

好撚正

Yeah er~ Marina I cant stop looking at your eyes

如果諗住係官網印字嘅朋友 我代表庇護工場多謝你地嘅善心

ok thx ching

點伏法

唔知有無被艾巴食過呢

利申: 非車迷路過

球會字好靚
但貴好多

我試過叫人幫手係megastore 買 收到貨發現佢印咗兒童size章

好彩嘅印字歪晒
唔好彩嘅整件歐聯章英超字你

盃賽字 聯賽章 冇記錯既話之前有ching po過上黎

弱弱一問 made in Thailand 係咪一定係假野

冇球會字呀嘛

車區都見到你

印車區女神用公廁字

我印過兩次官網，一次store改版前一次改版後好彩無事

咁伏仲要比貴運費

官網我淨係買個一次

今年武肺年，我地清唔到貨
應該都要等下年

少球迷真係好撚慘
香港啲波衫舖衫同字都返得好少

一個英撚龍骨 一個後備都冇份

官網買過最後一年淫賤
好完美

反應快
條後防係咁放人任射，失4球算少

上次印華碩都要訂 等咗幾個月

一腳踢西咸落去 30m買

今年全部plan a買齊算係咁 而家Rice先係bonus啦

唔好再諗賣到人 清到Bakayoko Emerson

牙銘賣飲水借去火雞隊 收貨

西咸明叔撚狗今季送足6分俾隊閪隊護級
佢自己唔賣女賣老婆賣埋自己屎忽買翻飯仲要等下季

有冇人覺得今季未係rice收成期
當外借多季俾西咸
下季先買返就啱啱好

先買斷後借得唔得

踢車仔簡狗應該唔洗踢到咁前

狀態好似好咗好多
不過進攻俾波都仲係唔掂
下季可唔可以唔好再傷
再傷就真係賣得

between有冇ching都覺得佢法國著13號好趕客
每次想買件法國波衫都過唔到心理關口

車仔都唔算少球迷啦

啱啱飛龍買左主客各1
有85折圍番509一件

香港黎講應該係big six 第四多
僅次於獌猁阿

諗唔諗住印字

買左衫先
遲啲印番字

想印歐聯版

上一代正路都係呢三隊

Kai子+羅湖佬

以前話自己撐車一定比人話係勝利球迷
依家場場西波反而少左比人話

香港最多球迷應該係傳統Big4

我到宜加都比啲fd串正義之c

波台風記依加係49000

純印字邊度好？

撐車 社會賢達
撐妓 排骨mk
撐鏝 勝利球迷
撐痢 三十年處男
撐獌 共產黨
撐熱 柒頭

今年得作客買得過 其他太樣衰
幾時先公佈number

係 我都係買作客 但唔知實物嗰款藍同上網睇會唔會有唔同

獌迷留負皮
大衛迪基亞= 老胡

個啲ig shop屌唔屌得過

車係big 4

啲interception 真係好勁

飛龍有片睇

車都叫少球迷 鏝咪仲少

今晚9點半對獌

但買波衫真係少
獌隻greenwooo轉no.啲波衫舖都會特登開一個post sell

上年鏝泥香港 發現幾多中佬撐鏝

幾年前去kitroom，但宜加唔去

21 ，飛龍印過都ok

實物我唔覺得係藍

Ball3shop印過都唔錯

好多假球迷 分分鐘猁阿扮既

咁係咩色

球員版實物隻色靚過球迷版

今年會多好多

咪d毛都未生齊既初中生撐

其實werner踢正前定左翼勁d冇睇德甲
Kai如果要打係咪打10號位

最多一定係獌同阿
但見親阿迷都有d年紀，後生球迷（2x)好似車同獌多

左翼垃圾 唔識扭波

堅 坐我隔離個個阿叔認唔曬隊波

上季印左azp
再對上干一冠軍待別繡字印左JT
好彩仲未出事

皇朝印過幾好

Werner最勁係踢雙前鋒偏後既位
Kai其實踢右翼假9勁過10號位

要甩sponsor好煩

佢喺紅牛打開442 偏左前鋒

Mm not happy 佢都知

其實宜家啲00後最多球迷應該係利鏝
利幾年前得啲阿叔捧 近呢兩年高普年代多左好多後生球迷 反而獌開始有啲似之前利咁無咁多後生鐘意

買兩件先有85折定一件都有

但係佢1對1唔得
所以覺得佢唔啱踢左翼